聽聞九萬九千九百九十九正評係最多？？

流言大拆解 留下正評

聽講負皮上限都係呢個數

如果有99999正評，有無99999負評？

負皮最多9999咋，我試過啦唔洗再試

原來我唔記得留低正皮先，所以你地都留唔到，呢個正皮我ga!

點試 圖呢？

圖都可以改㗎啦，以我地既關係唔洗靠呢啲嘢

評已負 我想睇下9999個負評